發現啲阿叔好鐘意就咁漂頭唔上色

佢地係咪扮緊華dee
屌你求撚其上隻色都好啦
發現大部分都好似咁樣